政總開始多人，中環人快去

遲左就無

機不可失

快

。。。

推左先啦

唔放好負 推曬所有行動post

推1

推到有啦 pls

Push

推